創傷後遺症？傅穎坐車有陰影：驚到流眼淚

藝人傅穎（Theresa）在微傅透露8天前遇上交通意外，要緊急送入院，她透過微信接受東網訪問報平安，並指現時身在廣州「辦點事」她解釋說：「因為有報章將我所講那句改為『黐X線』，大家才以為我講粗口。」

她又笑稱在中學時試過在廁所內對自己講了一句「X街」，之後自己卻嚇得整個人打冷震，從此便不敢再試。「我冇事冇事，都過了八日，就因為見自己好咗先發文啫。我行得走得，放心。只係撞完車，幾天都唔太郁得，會覺得頭痛、頭暈，我拉傷咗頸背神經，喺醫院照咗骨，冇留醫就出院啦。」

再坐車驚到一直流眼淚及打冷震

她又詳述發生三車連環相撞意外的經過，她說當日是8月31日大約晚上七至八時，肇事地點是南灣隧道口，她說：「嗰日發生意外，第一架車喺高速公路失控打白鴿轉，第二架車見到就剎停部車，第三架就係我坐嗰部的士，因為剎唔切，又落緊大雨，所以撞咗去第二部車，好彩我嗰時有戴安全帶！撞完嗰時，我條頸好痛，之後被抬上白車，我記得撞嗰刻真係好驚，我嚇到一直尖叫，得整個人打冷震！！！早兩日我再坐車，我都仲好驚，一直流眼淚，我覺得撞過車嘅人都會留下陰影，但我唔算好嚴重，只係頭兩日先有呢個情況啫。（撞時有冇記得保護個搵食樣？）意外太突然，邊會記得呀。因為我受咗傷，所以由我個的士司機報警。」至於她同車的朋友，因為比她早發現將發生意外，所以識卸力，只傷了手。

月中返港後做磁力共振作檢查

問她工作可受影響？她說幸好沒有，因為工作安排在月底，而她亦休息了一周，她打算月中回港後才做磁力共振作詳細檢查，再問她身上仍有瘀傷？她說：「冇任何傷痕，就係好番先同大家講，我講出嚟係希望大家坐車時要記得戴安全帶，如果我當時冇戴可能被飛出車外。（有冇打算索償？）冇，大家都唔想意外發生，嗰時又落雨，我哋啲傷又唔係好嚴重。」

Poor 豬sa

對住塊鏡講仆街打冷震

要自己講先有人知。。。昔日女神霉到咁真是好慘

點解佢成日打冷震

我都追唔上而家嘅佢係第幾個version

廁所爆粗 傅穎打冷震
2008年4月29日
同場的傅穎 （Theresa）就談及日前在森美 的棟篤笑中被指講粗口。。。

仆x!

她又笑稱在中學時試過在廁所內對自己講了一句「X街」，之後自己卻嚇得整個人打冷震。

嚇得整個人打冷震，從此便不敢再試。

內置震蛋，成日高潮打冷震

以前買過佢本寫真黎J

其實我覺得佢無大執，有個訪問佢即場落妝對眼細返似cookies個陣
但個訪問都幾年前唔知佢而家咩樣了

想同豬sa做愛

好想瘋狂同豬SA打尿震

佢心靈好弱小

認真我覺得佢應該算係心地ok個啲女仔
不過真係乜才華都冇

同埋佢成日自爆唔知做乜 唔係好識做藝人

係呀 之前同人不和仲係金牌個陣 記得問佢做乜唔出聲 佢話佢好餓唔想講野
唔係好識講野囉佢

記者*

佢真係好難頂

唔明你同吉點解咁鍾意佢

咩呀

兒時偶像，tb穎個look好撚正

不了